(馴獸post) 家有老虎懦夫圍爐區

巴打好老

留名待笑

唔係baki 搭錯線

有自信可以控制得住老婆係咪幻覺？

我意思係留名待笑

原來我搭錯線

召喚紫青巴

馴獸師之王

留名睇振夫綱教學

收到工返屋企都累到冇命咁滯，返到屋企你話點就點啦
不過佢都係m前後先躁d姐，算唔話得了
人人都有情緒既，互相體諒囉。
忍忍下就變紫青巴了

點解要忍
鬧返佢會有咩後果